唔識覆人真係好慘

無論係現實定係wtsapp個啲 完全唔識點回覆
真人就話笑下當答左 但wtsapp次次都要絞盡腦汁諗一大論先咇到幾個字出黎 搞到成日好憎覆人 有冇人都係咁 有冇解決方法

我明呀 巴打 唔明點解D人可以密密針

次次覆前都左諗右諗 又驚講錯野又驚覆唔好
有時仲會幫人諗埋 我覆左呢句佢會唔會冇野覆..

其實有時只係無話題 對方都係亂吹無用腦諗 所以答唔到都正常 因為唔識講廢話/主動開話題
有人係寧願廢話都要keep住傾 但係唔代表人人都要咁既我覺得 唔洗覺得要whatsapp keep住幾十個conversation都傾緊先係一個有正常社交既人 有話題咪講無話題咪停 咁樣其實係無問題架 只係宜家社會對所謂social（含義亦太過狹窄）得既人太吹捧而其他人就係毒撚要邊緣化
自然d做自己咪算 relax
我自己都經歷過經歷緊有過好多諗法 所以好感概

次次覆人都要諗好耐

屌 講得好中
尤其後面嗰句

我都想呀 但有時對方係你想討好嘅人 真係好想覆好佢 但又力不從心 真係幾無奈

最慘係諗完一輪都未必覆得好個下先最慘

但係又唔想唔覆 好矛盾吖

我都有朋友係咁 想keep落去但實在唔係我一個做到既事 其實都係雙向既 巴打你有無例子 睇下咩情況

你咁做人都幾攰

啱啊

唔用腦send

我都係咁話！唔通下下都唔覆咩

其實都冇話有咩例子嘅 對住任何唔熟嘅人都想佢對你有好印象 但就因為有時覆左啲on9野 打完send左出去個下真係想死 有冇人明個感覺

真係好攰下 所以有時都幾憎同唔熟嘅人wtsapp

我諗唔只係呢樣 都關我份人太在意人點睇自己 做左20年人有一半都因為太在意其他人而唔開心

咁有時唔用腦真係又好過左度右度喎

死症

頂 最憎你呢啲死毒撚
唔識交際就唔該死遠啲 搞到大家都尷尬有咩謂

我都係咁，不過只限whatsapp，現實溝通又無問題，反而whatsapp真係唔識覆，唔知點解會咁

明明現實勁多嘢講唔完 一用WhatsApp就口窒窒 尤其要覆對自己好重要嘅人 覆一句都要諗成晚

你whatsapp錄音咪得囉

現實相處溝通交流>>>>>>>>>>>Whatsapp

個事實係你冇辦法討好每一個人，咁不如慳返啲時間心機令自己開心，唔好同啲訊息糾纏

其實係你未遇到啱傾嘅人啫，啱傾嘅，唔洗諗都會知點覆

咁同人wtsapp呢啲都冇得避免 又唔想唔覆喎

好多fd都咁同我講呀 我都想自己開心啲 但有時如果可以咁易控制自己點諗 都唔會咁多麻煩

我諗我個人對任何唔熟都係咁 比較慢熱 每個人都要經過混熟呢個階梯

可能到你有日覺得心死嘅時候就自然唔會再諗
巴打take it easy

一啲冇意思既對話係幾難答
我都係求其覆多
一係就求尻其㩒個Emoji
我都覺得我自己唔識覆人

脫毒就得

你咁講姐係冇方法改善咩 依加先20唔想以後人生都係咁

有時都會寧願9打啲emoji等佢藍剔我完左個對話算 好過死chur啲無聊對話

請賜教

心態問題嚟㗎喎
你諗唔通嘅話，畀多廿年你一樣咁介意人哋嘅睇法

去到用討好呢個字都係收得皮

你係呢到覆得幾好啊

真係咩 可惜一返到去真實wtsapp就

其實可能係對方都無諗過你要點接個話題 先9覆 咁我覺得你都可以求其覆 講無厘頭野 比個gif佢囉 唔平等既關係你想點keep都好都要睇對方

屌我都係
成日覆完人就完topic
灰到唔想出聲

齊齊做話題終結者就一天都光曬

我都係好熟0既fd先可以傾計，其他都係要人地開話題

反而唔明你點解唔識覆....想講咩咪咩囉

唔通個個想覆又個個都覆咩

現實 點頭
wtsapp 😂

Whatsapp上有社交冇用㗎喎，我都同老細成日傾計啦
唔通我又同佢好friend咩

睇開啲啦樓主

whatsapp人地開話題我都唔知點應 絞盡腦汁覆左兩句就話題終結左

巴打同我一樣

有時個下唔想覆 隔幾日覆返條友又問你做咩事

唉

現實都唔識覆人

下下都要用問題覆
搞到好似做訪問咁

同女whatsapp就係咁
所以多數都係自己斷左唔覆先

你whatsapp用呢個😂當覆左咪得

熟嘅反而唔會講太多
啱啱識嘅可能吹多啲廢水
廢話唔洗用腦

如果必要對答既話，試下問返佢七何問題，就會可以講多d
利申毒jj但要成日同人吹水

覆對像仲難諗

真
成日驚覆覆下無啦啦dead air左個對話

通常同我好熟d既男仔fd 我唔會同佢地係咁wtsapp 因為成日都見到 同埋男人老狗多數都係講下on9野or約時間先wtsapp 有咩認真野會約出黎講 唔熟既直頭唔會wtsap
女仔fd 一係唔會wtsap 一係就開頭會係咁wtsap 感覺好似同佢好熟咁 但講到咁上下始終會無話題 最後我諗唔到會藍剔
如果想同熟d/溝女 始終都係要約出黎之後先有野講 只靠wtsap 其實無乜用

屌呢句岩！

有時可能自己考慮太多 又驚講錯野或覆得衰

做乜要左諗右諗,, 好虛偽

驚得罪人, 人地唔岩聽, 即代表你地唔適合做朋友

因為你太在意
可能人地對住個個都up兩句

仲要有時朋友唔開心搵我都唔知點覆 don't worry be happy

溝緊條女覆得好hea

完全無呢個問題 勁多女搵我傾計 話題都唔洗我諗

點hea法 淨覆emoji?

咁咪變佢問你答？

朋友我反而冇咩問題喎 大家都咁熟 btw thanks!

睇你點睇啦圓滑定虛偽嘅話

隔幾個鐘先覆

所以成日直接藍剔

Agger
成日左諗右諗之後又驚俾人覺得我hea覆佢
真心好攰，試過諗點覆人諗到瞓着咗，明明㩒入去之前仲好清醒
依家所有同我唔熟嘅人都知我手機成日壞同Snapchat 成日彈app

Wtsapp算好啦 有得比你諗完先禁入去 snapchat睇完要即覆冇時間比你諗先最大壓力呀

係
仲要成日諗住遲d 覆
遲遲下就唔記得咗覆

唔會驚對方hard feeling咩

有時唔係唔想覆呀 係要諗下點覆 諗下諗下就唔記得

呢個又冇咩所謂 睇佢最後覆啲咩遮

已經好耐無試過同人wtsapp唔停傾超過10min以上

對方系靚女，你諗點復人
你系靚仔，對方諗點復你

I know that feel

有個肥婆女同事自嘲自己肥，唔識應dead air 左
講唔出"其實你都唔肥丫"

利申：絲

同fd得 但其他次次我typing見到佢online 我都會拿拿林打完offline

屌呢個幾岩

最煩惱嗰下係，俾人見到藍剔咗好耐又覆唔到。(未update wtsapp前)
以前成日因為覆完msg後無得到回應而唔開心，但近排就成日諗，不如唔做覆msg覆最後嗰個人，由得個對話open end算。(但又好似唔係咁好)
煩。。。。

Open end先唔好 反而我有時想快啲完會打幾個emoji等佢藍tick我算

錄音錄成10幾次最後都會取消send出去 每次聽完自己啲錄音又好驚後悔亂咁講野

你未遇啱人

樓主喺度真係覆得冇問題

覆咗呢個 人哋就覺得你無心傾就唔會再搵你

經常性諗完一句覆完人都被已讀不回
而家唔覆好過覆 咩都唔駛諗過度過
得返幾個熟人傾 好舒服

屌最後個句真係岩！！有時send完會好後悔想搵lon捐

同意 現實可能可以笑幾聲帶過咗 再講幾句「係呀係呀 無鬼用」就搞掂 但係whatsapp真係好煩 就咁覆幾個笑喊 啲人又會覺得你hea覆

比你讚一讚又有返啲自信覆人 頭先即刻覆左下

唔止係異性喎 同性有時都一樣

所以有時真係唔恨拍拖或者識人 下下咁煩法真係人都短幾年命

最重要係現實有語氣 啲人會知你係友善 wtsapp可能會比人覺得好惡唔想覆

其實有時想講野咪講 唔想講野咪唔講 人係有自由發言嘅權利 無必要要全世界都一定要講野先得 唔係全世界等如一模一樣先叫正常 更何況呢個世界係一個多元世界 呢個社會亦係多元社會

諗深一層 有好多香港人成日都話香港人好尊重個人自由、香港社會又點樣多元自由 但事實上係相反 成個香港社會根本係好單一 最想迫死全世界都要跟住佢地果套黎行 然而有啲香港人亦係最唔識得尊重個人自由

岩傾既都未必做到密友

系你老母

有無絲打都會咁

呢度真係傾緊野嘛
同無聊吹水唔同

我都唔識覆人 所以我會諗點樣覆佢佢先唔會再覆我

最後就無覆到

Same here 不過有時搵啲怕醜女傾真係勁辛苦

喂咁你又岩

最後好遲先覆人

講多啲 點怕醜法？傾耐左會唔耐煩？

Feel到佢講句野都好淆底
本身識佢知佢係咁既人
後尾有第二個女女搵我索性唔溝佢算

下次將你第一句諗到既直接send出去
你就唔會有煩惱

I know that feel bro
我淨係對住自己有feel既男仔先會唔識覆佢
但我對住啲朋友就完全冇事
我都唔明點解
我都係想keep住日日同佢傾計咁
但有時真係好難搵話題
溝仔/溝女真係面對面傾好啲

同樓主一樣 講每句都會諗過度過
唔知係咪細個成日講錯野比人杯
我好怕講野得罪人
我怕會衝口而出搞到自己後悔
由其當係工作上要同啲高級過你既人仲怕

會唔會最後真係藍剔佢
條仔又會唔會搵返你

其實好難完全唔靠wtsapp

條仔自己都係唔識係wtsapp覆人個啲黎
我同佢係面對面好多野講
但兩個一到wtsapp就碌柒咁
佢自己本身又番工都忙冇乜時間用手機所以平時都唔太多wtsapp

咁而家靠咩聯絡

樓主係咪infp?

我以為樓豬係我自己
完全係同我諗法一模一樣
驚講錯野得罪人諗好耐

真人你認真問我問題
我都唔可以好即時性咁鳩up一大輪

其實如果對方真係有心同你傾落去，個話題自然會不斷黎唔洗煩點覆。佢冇心同你傾落去，你問一句佢答一句咁個感覺自然會好似拉牛上樹咁。

我都有呢個問題…

但諗深層係睇你同對方有幾熟同想唔想熟d..

同性定異性都好，我自己覺得關興趣同feel 事。夾硬就只會愈黎愈傾唔到，當然都好睇對方點應，但我覺得睇對方應既方式之前係要睇自己有幾多材料同埋唔好型式化。

希望幫到樓主你

人地唔想傾我都唔想再搵
怕個氣油好怪

毒撚唔需要考慮用字 講咩野都是被hea覆

哇屌 點解樓主我同你嘅情況一模一樣 仲要好介意人哋對自己嘅睇法